\thispagestyle{empty}

\begin{changemargin}{-.5in}{-.5in}
\enlargethispage{1\baselineskip}
\noindent
\vspace*{-2\baselineskip}

%Logo
%\includegraphics[width=.9\textwidth]{Graphics/LogotipoIST.pdf}
\includegraphics[width=.9\textwidth]{Graphics/LogotipoIST}
\center

%Title
\vspace{2\baselineskip}
\Huge{\textsc{Estudo de um Sistema Interactivo Homem/Robot para Operações no Mar}}

%Author
\vspace{1\baselineskip}
\huge{\textsc{Celina Isabel Bacalhau Gaião}}\\
%\large{\textsc{(B.S.)}}

%Thesis
\vspace{2\baselineskip}
\large{\textsc{Dissertação para obtenção do Grau de Mestre em}}\\
\vspace{.5\baselineskip}
\Large{\textsc{Engenharia Electrotécnica e de Computadores}}

%Commission
\vspace{2\baselineskip}
\Large{\textsc{
\begin{tabular}{r l}
    Presidente:  &  Doutor Carlos Filipe Gomes Bispo\\
    Orientador:    &   Doutor António Pedro Rodrigues de Aguiar\\
    Co-Orientador: &   Doutor António Manuel dos Santos Pascoal\\
    Vogal:   &   Doutor Pedro Manuel Urbano de Almeida Lima
\end{tabular}}}

%Date
\vfill
\textsc{Dezembro 2011}
\date{\today}


\end{changemargin}
